［千其唔好］亂填全民測查登記

大家千其唔好亂填啊！尤其唔好用bot啊！如果唔係登記人數多過700萬人嘅話，唔單止犯法，仲會令檢測冇認受性，令黨中央冇面架

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

外國巴打千祈唔好咁做

香港住既咪玩野

好擔心有反中亂港份子用tor 亂咁登記，愛國愛思港連登仔千祈唔好咁做。

外國巴打真係唔好亂入呀記住

你要記住中國有14億人
700萬算得乜?

有冇拎 想試下

千祈唔好做多過7百萬

外國戰線！！

檢測

到時一千萬登記情何以堪

哭撚咗

岩，好大機會俾狗拉

700萬人做測試事小
個個霸晒啲位事大
啲工作人員實做到冇停手

外國手足唔好影響香港檢測工作啊
如果佢哋用bot玩野點算
我想食海底撈啊

洗數據洗多過七百萬

係香港唔好亂填 會比人拉架

pin依個

靠外國手足幫手

岩啊 千祈唔好

push

推丫